Как запустить:

1. Устанавливаем nodejs
2. В командной строке заходим в папку с проектом
3. Пишем npm install && npm install -g
4. Запускаем gulp таск - gulp server
5. Переходим в браузере по адресу localhost:5000